Title: Резюме
Lang: ru
Data: 22-07-2015
Slug: resume

#Богдан Гладышев
День рождения: 19 января 1995 года

Почта : siredvin.dark@gmail.com

Телефон: +38 (063) 678 72 41

Skype: darkkeper

Github: [SirEdvin](https://github.com/SirEdvin)

BitBucket: [SirEdvin](https://bitbucket.org/siredvin/)

###Образование
#####2011-2015
[Институт прикладного системного анализа, НТУУ "КПИ"](http://kpi.ua/ru)

Бакалавр Системного анализа
#####2015-now
[Институт прикладного системного анализа, НТУУ "КПИ"](http://kpi.ua/ru)

Магистр Систем и методов принятия решений

###Проекты

####Python
- (Jinja2) Resume Converter. Консольное приложение для конвертации резюме из json в Markdown и XeLaTeX.

####Web
- (AngularJS, Bootstrap, EDX) Эмулятор микропроцессора MIPS. Проект используется для обучения на нашем факультете. Интегрирован с системой [дистанционного обучения EDX.](http://194.44.11.172/courses/IASA/MIPS01/2015-test1/about)

####Java
- (JavaFX, ControlFX, дипломный проект бакалавра) Численные алгоритмы нахождение характеристик вырождения в страховой модели Крамера-Лундберга.
- (JavaFX, Java 8, Gradle) AnjiProject. Набор полезных библиотек с абстракциями и утилитами для программирования. Включает в себя матрицы, вектора, работу с LaTeX и многое другое.


###Технические навыки
+ Java, создание приложений для Android, Windows, Linux.
+ Python, создание приложений для Windows, Linux.
+ Базовые знания языков JavaScript, C++.
+ Умение работать с языками разметки: LaTex, XeLaTeX, Markdown.
+ Умение работать с технологиями: JavaFX, JUnit, Gradle.
+ Базовые знания технологий: AngularJS, PyQT, Java Servlet.

###Сертификаты
+ Oracle MOOC: Java SE 8 Lambdas and Streams [(link)](http://siredvin.github.io/pdfs/oracle-lambdas.pdf)

### Навыки
+ Умение быстро учится и осваивать новые технологии.
+ Умение подготавливать обучающие материалы.
+ Навыки коммуникации.
+ Адаптируемость.

###Языки
+ Английский: Intermediate.
+ Украинский: родной.
+ Русский: родной.

###Интересы
+ Open-Source проекты.
+ Написание формализаций математический функций та методов на Java.
+ Математика.
+ Чтение.

[Версия для печати]({filename}/pdfs/resume_ru.pdf)